<p class="warning">
  Документация в процессе написания. Пожалуйста, будьте терпеливы.
</p>

# Музыкальные команды

## !плей
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!play |!плей|

#### Пример использования
```
!плей Название
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !очередь
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!queue |!очередь|

#### Пример использования
```
!очередь
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !текущая
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!current |!текущая|

#### Пример использования
```
!текущая
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !ютуб
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!youtube |!ютуб|

#### Пример использования
```
!ютуб Название
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !сюда
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!here |!сюда|

#### Пример использования
```
!сюда
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !пауза
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!pause |!пауза|

#### Пример использования
```
!пауза
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !старт
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!start |!старт|

#### Пример использования
```
!старт
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !стоп
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!stop |!стоп|

#### Пример использования
```
!стоп
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !повтор
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!repeat |!повтор|

#### Пример использования
```
!повтор всех
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !перемешать
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!shuffle |!перемешать|

#### Пример использования
```
!перемешать
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !скип
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!skip |!скип|

#### Пример использования
```
!скип
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !громкость
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!volume |!громкость|

#### Пример использования
```
!громкость 80
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !сначала
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!restart |!сначала|

#### Пример использования
```
!сначала
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !назад
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!rewind |!назад|

#### Пример использования
```
!назад 00:05:18
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !вперед
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!forward |!вперед|

#### Пример использования
```
!вперед 01:00:59
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !позиция
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!seek |!позиция|

#### Пример использования
```
!позиция 10:40:00
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !удалить
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!remove |!удалить|

#### Пример использования
```
!удалить 3
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.